「突發」 朗豪坊係咪黃絲？

有冇人知咩事

彪析，識買啦

kuuga

五代雄介，缺一不可

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

幪面超人，仲要係古迦

拉

比你快過我添

彪 幾時出六合彩彪析?

在長野山中的九郎岳，正在進行某座神秘遺跡的挖掘工作。當調査團將遺跡中的一具棺木開啟時，突然遭到奇異生物的襲擊而全數死亡。而在為了查出調査團被殺案件的線索，正在遺跡現場調査中的長野縣刑警一條面前，有一名青年突然擅自闖入。這名被一條攔下的青年，他自稱為冒險家五代雄介。終於復活的異形生命體在長野近郊出現，並開始對人們恣意襲擊，甚至一路衝進東京。在場的雄介感應到從遺跡出土，目前正由警方保管的腰帶狀遺物所傳來的戰士形象，在冒險家的直覺下將之著裝於腰部。雄介的身體也隨之覆上一層裝甲，變身後的雄介與襲擊警局的怪人經過一場苦戰後終於將其擊倒，從此雄介正式成為戰士「空我」，並下定決心為了讓周遭的人們免於恐懼，守護他們的笑容而戰……